有關AIA自願醫保尊尚計劃一問

四五年前比AiA sell 咗買有儲蓄成份人壽危疾plan (係柒咗，但好彩供唔算多，一年9K 都無，所以保額得around 500K), 另外有買意外同基本住院plan,加埋應該4K一年。

而家出咗自願醫保尊尚計劃，agent 又走嚟sell 我，我研究過，比起之前份人壽危疾plan, 有大病起上嚟，保額大好多，(一年5M, 一世20M) , 如果加埋呢份，又要加一年5K.

想請教呢份嘢有無大伏

aia出名醫療賠得差醫生都鬧自己諗
另外真係驚大病有啲公司有危疾既醫療保險
後生平到嘔 保障大 好少agent賣冇咩佣食

求推介

可以介紹你

醫療 同 危疾 有唔同用途。

自己都有份AIA 儲蓄危疾，
雖然未至於後悔買，
不過有得再揀就未必買儲危。
高端醫療的話應該其他公司應該有更好package。

Aia不嬲巨伏

AIA既產品好多都好差架😂你上10life app比較就知
都係個fd做保險講先知 以前一路以為佢大公司乜都好

買保險記得要比較幾間公司 唔好淨係聽哂一間講有幾好

你試下買大藍A囉

除左大藍A, 小小超果間有冇伏?

FT Life 又點？
唔買危疾savin plan，d term 危疾越來越貴，最後未必平好多

同你講返啲產品

10life本身就係有唔持平成份
當然唔係話AIA產品一定係最好
但係理賠方面根本冇得比
產品寫得有幾好我都識啦
要比較嘅話一定係保障同理賠嗰個條款
要攞錢嘅時候乜都冇得賠咪又係嘥氣

高端醫療AIA嘅plan應該冇得撼架喎
你買咗幾耐 個plan叫咩？
仲有當初個agent sell你有冇講過點解要你買儲危？
話唔定佢係針對返你個情況

利申 非做你生意 純交流

都有買尊尚
唯一擔心係20M通脹下唔夠用